<resources>
    <string name="app_name">چک کیت</string>
    <string name="app_name_english">Checkit</string>
    <string name="login_title">به چک کیت خوش آمدید</string>
    <string name="login_msg">لطفا برای ذخیره آزمایش ها شماره موبایل خود را وارد کنید
        <br></br>
        هیچگونه پیامکی برای شما ارسال نخواهد شد
    </string>
    <string name="phone_number">شماره موبایل</string>
    <string name="login_in_app">ورود به برنامه</string>
    <string name="rules"> <u>قوانین و مقررات</u> را خوانده و موافقم</string>
    <string name="example_phone">مثلا 09123456789</string>
    <string name="network_error">اینترنت شما وصل نیست</string>
    <string name="error_msg">لطفا وضعیت اتصال به اینترنت را بررسی کنید و
        <br></br>
        مجددا تلاش کنید</string>
    <string name="add_new_check">افزودن آزمایش جدید</string>
    <string name="last_experiments">آخرین آزمایش ها</string>
    <string name="see_all">مشاهده همه</string>
    <string name="choose_photo">انتخاب عکس</string>
    <string name="camera">دوربین</string>
    <string name="gallery">گالری</string>
    <string name="help">راهنما</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="detail_new_experiment">جزئیات آزمایش جدید</string>
    <string name="experiment_picture">عکس آزمایش</string>
    <string name="title">عنوان</string>
    <string name="hint_age_description">سن صاحب برگه آزمایش را وارد کنید</string>
    <string name="age">سن</string>
    <string name="type">نوع آزمایش</string>
    <string name="scan">اسکن</string>
    <string name="hint_title">یک عنوان برای ازمایش خود وارد کنید (اختیاری)</string>
    <string name="please_wait">لطفا صبر کنید</string>
    <string name="description_wait">اسکن تصویر مدتی طول میکشد که به سرعت اینترنت
        <br></br>
        شما بستگی دارد</string>
    <string name="scaning">در حال اسکن ...</string>
    <string name="version">version</string>


    <string name="intro_title1">از برگه آزمایش عکس بگیرید</string>
    <string name="intro_description1">اول از همه از برگه آزمایش عکس بگیرید</string>

    <string name="intro_title2">اسکن برگه آزمایش</string>
    <string name="intro_description2">حالا صبر کنید عکس برگه آزمایش اسکن بشه!</string>

    <string name="intro_title3">نمایش نتیجه</string>
    <string name="intro_description3">در اخر میتونی تحلیل آزمایشت رو دریافت کنی :)</string>


    <string name="next">بعدی</string>
    <string name="continue_txt">ادامه</string>
    <string name="using_flash">استفاده از چراغ فلش</string>
    <string name="gotit">فهمیدم</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">بله</string>

    <string name="review_desc">
        در این مرحله لطفا تک تک مقادیر داخل برگه آزمایش را با مقادیر اسکن شده
        بررسی کنید و مطابقت دهید و در صورتی که مقادیر با هم مطابقت نداشتند
        شما میتوانید مقادیر درست را جایگزین کنید.
        در صورت مغایرت ممکن است تحلیل اشتباهی دریافت کنید


    </string>


    <string name="lorem">
        لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است. چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد. کتابهای زیادی در شصت و سه درصد گذشته حال و آینده شناخت فراوان جامعه و متخصصان را می طلبد تا با نرم افزارها شناخت بیستری را برای طراحان رایانه ای و فرهنگ پیشرو در زبان فارسی ایجاد کرد. در این صورت می توان امید داشت که تمام و دشواری موجود در ارائه راهکارها و شرایط سخت تایپ به پایان رسد وزمان مورد نیاز شامل حروفچینی دستاوردهای اصلی و جوابگوی سوالات پیوسته اهل دنیای موجود طراحی اساسا مورد استفاده قرار گیرد. لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ و با استفاده از طراحان گرافیک است. چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد. کتا


    </string>
    <string name="review_variable">بررسی درستی مقادیر</string>
    <string name="contact_us">تماس با ما</string>

</resources>